（中二病）有無人知道charles yeung 的近況？

係唔係已經做左公司秘書？
定做左法律部？入埋董事局？
有無入左大型樂團？
- with rex li and time walker

好想知

他急不及待想玩玩
我想知他玩成點？